[哈里大婚]有記者影到梅根後面有隻鬼呀！

唔係p架喎

係拎婚紗腳個細路

拍埋黑人度咩都白啦

堅架

唔抵得人靚仔 就話人係鬼

鬼仔唔係鬼呀

鬼仔

吸血鬼嚟

佛地魔轉生